午。（狗糞）

辣殺

乜泥ga =.=

自己煮 ？

isar

成舊屎咁